試用期未夠一個月應該點樣辭職？

例如我想後日開始唔返，咁我聽日臨放工先遞信有冇問題

如果你當時簽約係未夠1個月即日通知既話
你咁做係無問題

我試過2份咁樣quit

no show

拎份合約出黎睇啦 醒目仔

即日走都無問題
我成日咁做

合約或者員工手冊之類有寫

睇合同 合同冇寫就跟勞工法例

唔好咁婆媽 而家即刻打電話比老闆辭職

冇簽約
何來辭？
講番聽咪有交帶囉

合約點寫
乜都冇好難討論

whatsapp囉 仲要問

根據勞工法例，頭一個月，你可以乜都唔洗理即走都無問題，口頭通知都得，禮貌上就面對面同人講辭職

你鍾意玩失蹤都得,啲人應該都會知咩事